有一天，中国人駕車不小心逆線行駛

有一天，中国人駕車不小心逆線行駛
其他司機:怎麼有一輛車在逆線行駛?
中国人:怎麼所有車都在逆線行駛?

1129 121

鬼國國情